台仔通常係邊度做鍵盤戰士踩港豬呢？

有d就係5房3廳個透天厝到上網笑港豬
有d就係4房千幾尺屋到上網做鍵戰
再衰衰地都有自己間房，200呎到啦

唔知世界第一既香港人係咩地方笑台仔落後呢
400呎公屋碌架床，阿哥係上格自己係下格拎任部macbook J香港有幾先進
定係同屋企人每個月拎成萬出來租300呎私樓但用緊iphone7 plus笑緊台仔窮呢

有腦既都知道全球無一個地方
居住面積係香港咁

無架
原來世界第一先進既大城市d平民原來咁樣生活既
俾台仔知道都唔知點笑好

因為好多台仔唔知

係非洲 幾十塊田比你慢慢打j

ok la